夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

又訓

唔訓有咩做

我都唔知 係咁碌手機想搵野睇

打多陣機訓

咁就訓

玩咩

垃圾game

訓未呀

未 準備又開波

你地是咪玩黑色沙漠

咁不如唔好訓 通頂

屌你老母 你條女先係雞

屌你老母 冇收啊我唔搞gay

屌你老母 我id成個男人名 點會收到兵

屌你老母 我打機好少打字

屌你老母 打燈咪得囉

屌你老母 俾臭羊雷

on9

屌你老母 一齊打機都叫收兵

做乜撚

冇入打機gp啊 個d好小圈子

做咩成日要話我收兵啫

因為佢做唔到

呢個真 不過佢係男人

冇入過啊！！！！！！
弱智都知有gp就一定有小圈子啦
我撚知咩有冇女有咩分別 我淨係想打機咋屌你老母

ok 其實我係男人
可唔可以俾我屌你屎眼

痴撚線 人地又冇強調自己係女拎著數
你咁嘈做乜柒
至少竹同佢玩咁耐唔覺得同我d fd玩有咩分別

屌你老母 我好勁架
大概

你條女俾人問 ？

屌你老母 咁你想我點啊